［2017 DSE］有冇聽日in ust嘅巴絲

想知有咩會問
利伸:business faculty

咁睇唔開啊

有

何出此言

resume準備好未

諗吓點樣喺咁撚熱嘅情況下著住套老西都唔柒仲好
一入棟大樓就有staff招呼你，去廁所執樣都冇時間

唔是咁熱情掛

pish

自我介紹>問你點解揀e科>有時問下d時事野咁

你去完jupas 應該就唔會再放科大

我揀accounting 可以點答點解鍾意呢科

more

$$$

in完 明明話smart casual 點解會有咁多人打呔

放左去a1但完全無interview通知
係咪可以轉得

問左d咩

咁又唔一定嘅 聽講話係random揀人in

其實唔難

問左人話係抽籤 我放A3都有份

個Prof會求其問一條問題比你group discussion
我個題勁大路 問Social Resposibility of a firm

今日in?

科大business school男女比例 ～45:55

做咩咁睇唔開揀科大？

想玩Econ嘅推薦MAEC/ECOF

係啊 今朝in左

其實你有去都應該有0.5分加，做得好就更多

marginal case 會有用

科大

唔好睇唔開啊巴打

話自己可以喺重複中學習 搵到樂趣
數字感強 有分析能力

簡單黎講係有SM傾向嘅毒撚

啱啱完咗 隔離條名校妹話自己鍾意計數嘅過程

係咁㗎啦
都係睇你英文底姐

不過我英文應該好過個名校妹

仲有個韓妹alumni嚟in我

On9先入ust

入黎一定後悔
利申 ust busi year1

Science school 好似都 男女比例1:1

入黎一定後悔

就算入 都唔好一早揀accounting... 等入去之後睇定啲 可以入gbus/qfin

而家direct entry有得trans major啊

Fm bb 無留心聽induction?

interview 好似佔好少好少

我當年都冇去UST BBA Interview，最後都係入左

唔是ust唔清楚

accounting trans 唔到qfin

佢咁講好似呢幾年得?

最多加得個1分

唔是話5%咩